究竟連登仔月入50k邊個諗出黎？

連登出名過高登 但點解連登仔幼稚過高登仔咁多